{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291720663","data":{"timestamp":" 947291720662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291723812","data":{"timestamp":" 947291723811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291732569","data":{"timestamp":" 947291732569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ke"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291736317","data":{"timestamp":" 947291736317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ke"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291746868","data":{"timestamp":" 947291746867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ni"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291754480","data":{"timestamp":" 947291754480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ni"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291757957","data":{"timestamp":" 947291757957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ni"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291768424","data":{"timestamp":" 947291768424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_su"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291770963","data":{"timestamp":" 947291770963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_su"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291780339","data":{"timestamp":" 947291780339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_da"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291783274","data":{"timestamp":" 947291783274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_da"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291803019","data":{"timestamp":" 947291803019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ba"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291806321","data":{"timestamp":" 947291806320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ba"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291813169","data":{"timestamp":" 947291813169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ba"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291826802","data":{"timestamp":" 947291826802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291829439","data":{"timestamp":" 947291829439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291842797","data":{"timestamp":" 947291842797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291917032","data":{"timestamp":" 947291917032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291919621","data":{"timestamp":" 947291919621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291926484","data":{"timestamp":" 947291926484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291941763","data":{"timestamp":" 947291941763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291943758","data":{"timestamp":" 947291943758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291951838","data":{"timestamp":" 947291951838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291954468","data":{"timestamp":" 947291954468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:syl.2ch..2ch..3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947291967641","data":{"timestamp":" 947291967641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_yo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292072083","data":{"timestamp":" 947292072083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 4ec623fa-f651-41eb-b2ad-82eb97bf73a9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_syl.2ch..2ch..3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_yo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292082883","data":{"timestamp":" 947292082883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 80d7b873-d547-42ee-8c9e-8346bb29dcbb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292140411","data":{"timestamp":" 947292140410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 80d7b873-d547-42ee-8c9e-8346bb29dcbb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292140505","data":{"timestamp":" 947292140505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 80d7b873-d547-42ee-8c9e-8346bb29dcbb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292192796","data":{"timestamp":" 947292192796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_go"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292202501","data":{"timestamp":" 947292202501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_go"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292205602","data":{"timestamp":" 947292205602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_go"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292217346","data":{"timestamp":" 947292217346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" W"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292226269","data":{"timestamp":" 947292226269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292229113","data":{"timestamp":" 947292229113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292240053","data":{"timestamp":" 947292240053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292249004","data":{"timestamp":" 947292249004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292251423","data":{"timestamp":" 947292251423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292260690","data":{"timestamp":" 947292260690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292271123","data":{"timestamp":" 947292271123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292281931","data":{"timestamp":" 947292281931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_za"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292285005","data":{"timestamp":" 947292285005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_za"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292308583","data":{"timestamp":" 947292308583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ni"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292310699","data":{"timestamp":" 947292310699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ni"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292328864","data":{"timestamp":" 947292328864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292331764","data":{"timestamp":" 947292331764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292341191","data":{"timestamp":" 947292341191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292355889","data":{"timestamp":" 947292355889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292359654","data":{"timestamp":" 947292359654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292369885","data":{"timestamp":" 947292369884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292380270","data":{"timestamp":" 947292380270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_la"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292382792","data":{"timestamp":" 947292382792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_la"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292403154","data":{"timestamp":" 947292403154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_na"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292405963","data":{"timestamp":" 947292405963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_na"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292416236","data":{"timestamp":" 947292416236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292420588","data":{"timestamp":" 947292420587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:syl.2ch..2ch..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292433782","data":{"timestamp":" 947292433780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 23db7073-d9de-4280-9381-10ef351bdb96"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_syl.2ch..2ch..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_zi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292459749","data":{"timestamp":" 947292459748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292460388","data":{"timestamp":" 947292460387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292460642","data":{"timestamp":" 947292460642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292461211","data":{"timestamp":" 947292461210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292462370","data":{"timestamp":" 947292462370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292463141","data":{"timestamp":" 947292463140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292464563","data":{"timestamp":" 947292464563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292465467","data":{"timestamp":" 947292465466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292466106","data":{"timestamp":" 947292466105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292467047","data":{"timestamp":" 947292467047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292467702","data":{"timestamp":" 947292467702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292470102","data":{"timestamp":" 947292470101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292470356","data":{"timestamp":" 947292470355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292471294","data":{"timestamp":" 947292471294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292472183","data":{"timestamp":" 947292472182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292473032","data":{"timestamp":" 947292473031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292473946","data":{"timestamp":" 947292473945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292476677","data":{"timestamp":" 947292476676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292477122","data":{"timestamp":" 947292477122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292477835","data":{"timestamp":" 947292477832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292478897","data":{"timestamp":" 947292478896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292479834","data":{"timestamp":" 947292479833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292480663","data":{"timestamp":" 947292480662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292481615","data":{"timestamp":" 947292481615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292483231","data":{"timestamp":" 947292483230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292483440","data":{"timestamp":" 947292483439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292484301","data":{"timestamp":" 947292484300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292485015","data":{"timestamp":" 947292485014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292485330","data":{"timestamp":" 947292485329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292486216","data":{"timestamp":" 947292486216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292487288","data":{"timestamp":" 947292487288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292490333","data":{"timestamp":" 947292490332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292490957","data":{"timestamp":" 947292490956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292492068","data":{"timestamp":" 947292492068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292493211","data":{"timestamp":" 947292493210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292493575","data":{"timestamp":" 947292493575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292494451","data":{"timestamp":" 947292494450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292495696","data":{"timestamp":" 947292495696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292496538","data":{"timestamp":" 947292496537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292499196","data":{"timestamp":" 947292499195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292500091","data":{"timestamp":" 947292500090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292500670","data":{"timestamp":" 947292500669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292500922","data":{"timestamp":" 947292500921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292501654","data":{"timestamp":" 947292501654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292502479","data":{"timestamp":" 947292502478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292505126","data":{"timestamp":" 947292505125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292506126","data":{"timestamp":" 947292506126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292506604","data":{"timestamp":" 947292506604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292506867","data":{"timestamp":" 947292506867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292507663","data":{"timestamp":" 947292507663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292508967","data":{"timestamp":" 947292508966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292509299","data":{"timestamp":" 947292509299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292510546","data":{"timestamp":" 947292510545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292511468","data":{"timestamp":" 947292511467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292512133","data":{"timestamp":" 947292512132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292512385","data":{"timestamp":" 947292512384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292513253","data":{"timestamp":" 947292513252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292513795","data":{"timestamp":" 947292513795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292514380","data":{"timestamp":" 947292514380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292514954","data":{"timestamp":" 947292514954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292517746","data":{"timestamp":" 947292517745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292519012","data":{"timestamp":" 947292519012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292520035","data":{"timestamp":" 947292520035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292521400","data":{"timestamp":" 947292521399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292522454","data":{"timestamp":" 947292522453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292522995","data":{"timestamp":" 947292522994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292524156","data":{"timestamp":" 947292524156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292525622","data":{"timestamp":" 947292525621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292526763","data":{"timestamp":" 947292526763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292527318","data":{"timestamp":" 947292527318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292528284","data":{"timestamp":" 947292528283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292530842","data":{"timestamp":" 947292530842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292531824","data":{"timestamp":" 947292531823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292532140","data":{"timestamp":" 947292532139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292532912","data":{"timestamp":" 947292532911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292534282","data":{"timestamp":" 947292534281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292534954","data":{"timestamp":" 947292534954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292535384","data":{"timestamp":" 947292535383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292536237","data":{"timestamp":" 947292536237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292537283","data":{"timestamp":" 947292537283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292537765","data":{"timestamp":" 947292537765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292538722","data":{"timestamp":" 947292538722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292538926","data":{"timestamp":" 947292538926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292539709","data":{"timestamp":" 947292539709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292542294","data":{"timestamp":" 947292542293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292543299","data":{"timestamp":" 947292543299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292544272","data":{"timestamp":" 947292544271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292545505","data":{"timestamp":" 947292545505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292546145","data":{"timestamp":" 947292546144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292547297","data":{"timestamp":" 947292547296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292548129","data":{"timestamp":" 947292548129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292548882","data":{"timestamp":" 947292548882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292549048","data":{"timestamp":" 947292549048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292549820","data":{"timestamp":" 947292549820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292553040","data":{"timestamp":" 947292553040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292554330","data":{"timestamp":" 947292554329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292555182","data":{"timestamp":" 947292555182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292557382","data":{"timestamp":" 947292557381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292558262","data":{"timestamp":" 947292558261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292559501","data":{"timestamp":" 947292559501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292560195","data":{"timestamp":" 947292560195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292560765","data":{"timestamp":" 947292560765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292561407","data":{"timestamp":" 947292561406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292562439","data":{"timestamp":" 947292562438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292562840","data":{"timestamp":" 947292562839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292563575","data":{"timestamp":" 947292563574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292564077","data":{"timestamp":" 947292564075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292564540","data":{"timestamp":" 947292564540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292565165","data":{"timestamp":" 947292565164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292567509","data":{"timestamp":" 947292567507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292569193","data":{"timestamp":" 947292569192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292570353","data":{"timestamp":" 947292570352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292571138","data":{"timestamp":" 947292571137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292571616","data":{"timestamp":" 947292571615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292572697","data":{"timestamp":" 947292572696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292573271","data":{"timestamp":" 947292573270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292575938","data":{"timestamp":" 947292575937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292576863","data":{"timestamp":" 947292576862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292577583","data":{"timestamp":" 947292577582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292577771","data":{"timestamp":" 947292577770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292578298","data":{"timestamp":" 947292578297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292579024","data":{"timestamp":" 947292579023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292579593","data":{"timestamp":" 947292579592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292582479","data":{"timestamp":" 947292582478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292583106","data":{"timestamp":" 947292583105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292586389","data":{"timestamp":" 947292586387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292587791","data":{"timestamp":" 947292587791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292588082","data":{"timestamp":" 947292588081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292588965","data":{"timestamp":" 947292588964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292590237","data":{"timestamp":" 947292590236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292591120","data":{"timestamp":" 947292591120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292591217","data":{"timestamp":" 947292591217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292591563","data":{"timestamp":" 947292591562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292592626","data":{"timestamp":" 947292592626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292593579","data":{"timestamp":" 947292593579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292595571","data":{"timestamp":" 947292595570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292596422","data":{"timestamp":" 947292596421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292596529","data":{"timestamp":" 947292596529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292597525","data":{"timestamp":" 947292597525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292598998","data":{"timestamp":" 947292598998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292600058","data":{"timestamp":" 947292600058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292601622","data":{"timestamp":" 947292601622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292602175","data":{"timestamp":" 947292602175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292602931","data":{"timestamp":" 947292602931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292605959","data":{"timestamp":" 947292605958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292607199","data":{"timestamp":" 947292607198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292608015","data":{"timestamp":" 947292608014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292609126","data":{"timestamp":" 947292609126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292609725","data":{"timestamp":" 947292609724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292610705","data":{"timestamp":" 947292610705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292611574","data":{"timestamp":" 947292611573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292612696","data":{"timestamp":" 947292612695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292613802","data":{"timestamp":" 947292613801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292616522","data":{"timestamp":" 947292616520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292617548","data":{"timestamp":" 947292617548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292619249","data":{"timestamp":" 947292619248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292619889","data":{"timestamp":" 947292619888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292620298","data":{"timestamp":" 947292620297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292621130","data":{"timestamp":" 947292621129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292623978","data":{"timestamp":" 947292623977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292625169","data":{"timestamp":" 947292625169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292625783","data":{"timestamp":" 947292625782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292626634","data":{"timestamp":" 947292626634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292627925","data":{"timestamp":" 947292627925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292628807","data":{"timestamp":" 947292628806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292629937","data":{"timestamp":" 947292629936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292630428","data":{"timestamp":" 947292630428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292631031","data":{"timestamp":" 947292631031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292631903","data":{"timestamp":" 947292631903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292632560","data":{"timestamp":" 947292632560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292633223","data":{"timestamp":" 947292633222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292633744","data":{"timestamp":" 947292633743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292634496","data":{"timestamp":" 947292634496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292634977","data":{"timestamp":" 947292634976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292635508","data":{"timestamp":" 947292635508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292636505","data":{"timestamp":" 947292636505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292636779","data":{"timestamp":" 947292636778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292637667","data":{"timestamp":" 947292637667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292639748","data":{"timestamp":" 947292639747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292640614","data":{"timestamp":" 947292640613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292641555","data":{"timestamp":" 947292641555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292642185","data":{"timestamp":" 947292642185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292642414","data":{"timestamp":" 947292642414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292643357","data":{"timestamp":" 947292643357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292644507","data":{"timestamp":" 947292644506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292645063","data":{"timestamp":" 947292645062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292645865","data":{"timestamp":" 947292645865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292646658","data":{"timestamp":" 947292646657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292647252","data":{"timestamp":" 947292647251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292648105","data":{"timestamp":" 947292648105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292648991","data":{"timestamp":" 947292648991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292649851","data":{"timestamp":" 947292649850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292650565","data":{"timestamp":" 947292650565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292652544","data":{"timestamp":" 947292652544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292653101","data":{"timestamp":" 947292653101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292654095","data":{"timestamp":" 947292654094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292654783","data":{"timestamp":" 947292654783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292658119","data":{"timestamp":" 947292658118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292659499","data":{"timestamp":" 947292659498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292659752","data":{"timestamp":" 947292659751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292660147","data":{"timestamp":" 947292660146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292660989","data":{"timestamp":" 947292660989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292662323","data":{"timestamp":" 947292662322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292663946","data":{"timestamp":" 947292663946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292664203","data":{"timestamp":" 947292664202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292665270","data":{"timestamp":" 947292665270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292666863","data":{"timestamp":" 947292666862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292668377","data":{"timestamp":" 947292668376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292669174","data":{"timestamp":" 947292669173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292669286","data":{"timestamp":" 947292669285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292669960","data":{"timestamp":" 947292669959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292670855","data":{"timestamp":" 947292670855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292672907","data":{"timestamp":" 947292672906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292673152","data":{"timestamp":" 947292673152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292673894","data":{"timestamp":" 947292673893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292674810","data":{"timestamp":" 947292674810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292675039","data":{"timestamp":" 947292675038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292676285","data":{"timestamp":" 947292676284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292678750","data":{"timestamp":" 947292678749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292679171","data":{"timestamp":" 947292679171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292679872","data":{"timestamp":" 947292679872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292680793","data":{"timestamp":" 947292680792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292681824","data":{"timestamp":" 947292681824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292683027","data":{"timestamp":" 947292683027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292683709","data":{"timestamp":" 947292683709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292684902","data":{"timestamp":" 947292684901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292685556","data":{"timestamp":" 947292685555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292686388","data":{"timestamp":" 947292686388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292686550","data":{"timestamp":" 947292686549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292687583","data":{"timestamp":" 947292687582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292689862","data":{"timestamp":" 947292689862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292690384","data":{"timestamp":" 947292690384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292691217","data":{"timestamp":" 947292691216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292694202","data":{"timestamp":" 947292694201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292694911","data":{"timestamp":" 947292694911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292695516","data":{"timestamp":" 947292695516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292696379","data":{"timestamp":" 947292696378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292697420","data":{"timestamp":" 947292697420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292699650","data":{"timestamp":" 947292699649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292700097","data":{"timestamp":" 947292700096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292701098","data":{"timestamp":" 947292701097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292702267","data":{"timestamp":" 947292702267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292703424","data":{"timestamp":" 947292703423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292704223","data":{"timestamp":" 947292704222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292705726","data":{"timestamp":" 947292705725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292706660","data":{"timestamp":" 947292706659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292707994","data":{"timestamp":" 947292707994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292708527","data":{"timestamp":" 947292708526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292709152","data":{"timestamp":" 947292709151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292710017","data":{"timestamp":" 947292710016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292710854","data":{"timestamp":" 947292710854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292711497","data":{"timestamp":" 947292711497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292712061","data":{"timestamp":" 947292712061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292712844","data":{"timestamp":" 947292712844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292713372","data":{"timestamp":" 947292713371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292713963","data":{"timestamp":" 947292713963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292714178","data":{"timestamp":" 947292714177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292714866","data":{"timestamp":" 947292714866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292715712","data":{"timestamp":" 947292715711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292718162","data":{"timestamp":" 947292718161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292718541","data":{"timestamp":" 947292718540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292719205","data":{"timestamp":" 947292719204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292719998","data":{"timestamp":" 947292719998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292720251","data":{"timestamp":" 947292720250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292720743","data":{"timestamp":" 947292720742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292721578","data":{"timestamp":" 947292721578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292722372","data":{"timestamp":" 947292722371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292723435","data":{"timestamp":" 947292723434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292724037","data":{"timestamp":" 947292724037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292727334","data":{"timestamp":" 947292727333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292728092","data":{"timestamp":" 947292728091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292729089","data":{"timestamp":" 947292729088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292729973","data":{"timestamp":" 947292729972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292731035","data":{"timestamp":" 947292731034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292731534","data":{"timestamp":" 947292731533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292732610","data":{"timestamp":" 947292732609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292733781","data":{"timestamp":" 947292733780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292735147","data":{"timestamp":" 947292735145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292735504","data":{"timestamp":" 947292735503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292736196","data":{"timestamp":" 947292736196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292736499","data":{"timestamp":" 947292736498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292737549","data":{"timestamp":" 947292737548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292740174","data":{"timestamp":" 947292740173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292741703","data":{"timestamp":" 947292741702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292742924","data":{"timestamp":" 947292742923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292743234","data":{"timestamp":" 947292743233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292744259","data":{"timestamp":" 947292744258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292745184","data":{"timestamp":" 947292745184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292746167","data":{"timestamp":" 947292746167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292746400","data":{"timestamp":" 947292746399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292746872","data":{"timestamp":" 947292746871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292747591","data":{"timestamp":" 947292747591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292748118","data":{"timestamp":" 947292748117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292749873","data":{"timestamp":" 947292749872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292750425","data":{"timestamp":" 947292750425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292751291","data":{"timestamp":" 947292751291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292751543","data":{"timestamp":" 947292751543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292752592","data":{"timestamp":" 947292752591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292753975","data":{"timestamp":" 947292753975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292755937","data":{"timestamp":" 947292755936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292756489","data":{"timestamp":" 947292756489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292757323","data":{"timestamp":" 947292757322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292758235","data":{"timestamp":" 947292758234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292758743","data":{"timestamp":" 947292758742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292760267","data":{"timestamp":" 947292760267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292762812","data":{"timestamp":" 947292762809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292763291","data":{"timestamp":" 947292763290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292764705","data":{"timestamp":" 947292764705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292765113","data":{"timestamp":" 947292765112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292765564","data":{"timestamp":" 947292765564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292765896","data":{"timestamp":" 947292765895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292766889","data":{"timestamp":" 947292766888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292768281","data":{"timestamp":" 947292768280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292769358","data":{"timestamp":" 947292769357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292770085","data":{"timestamp":" 947292770084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292770318","data":{"timestamp":" 947292770317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292771093","data":{"timestamp":" 947292771092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292771364","data":{"timestamp":" 947292771364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292771976","data":{"timestamp":" 947292771975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292772195","data":{"timestamp":" 947292772195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292773099","data":{"timestamp":" 947292773098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292776089","data":{"timestamp":" 947292776089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292776678","data":{"timestamp":" 947292776677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292777529","data":{"timestamp":" 947292777529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292778450","data":{"timestamp":" 947292778450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292779382","data":{"timestamp":" 947292779382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292782120","data":{"timestamp":" 947292782119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292783317","data":{"timestamp":" 947292783315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292783856","data":{"timestamp":" 947292783856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292784757","data":{"timestamp":" 947292784757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292785679","data":{"timestamp":" 947292785678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292786330","data":{"timestamp":" 947292786329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292787040","data":{"timestamp":" 947292787040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292789283","data":{"timestamp":" 947292789282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292790413","data":{"timestamp":" 947292790413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292791604","data":{"timestamp":" 947292791603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292792657","data":{"timestamp":" 947292792656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292793525","data":{"timestamp":" 947292793524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292793873","data":{"timestamp":" 947292793873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292794737","data":{"timestamp":" 947292794736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292795007","data":{"timestamp":" 947292795006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292795547","data":{"timestamp":" 947292795546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292795757","data":{"timestamp":" 947292795757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292796371","data":{"timestamp":" 947292796370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292798973","data":{"timestamp":" 947292798973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292799616","data":{"timestamp":" 947292799616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292800110","data":{"timestamp":" 947292800110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292801435","data":{"timestamp":" 947292801434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292801944","data":{"timestamp":" 947292801944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292802166","data":{"timestamp":" 947292802165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292802840","data":{"timestamp":" 947292802839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292803901","data":{"timestamp":" 947292803900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292804614","data":{"timestamp":" 947292804613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292804834","data":{"timestamp":" 947292804833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292805487","data":{"timestamp":" 947292805487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292806380","data":{"timestamp":" 947292806380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292806653","data":{"timestamp":" 947292806652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292807369","data":{"timestamp":" 947292807369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292808188","data":{"timestamp":" 947292808188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292808472","data":{"timestamp":" 947292808472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292809215","data":{"timestamp":" 947292809215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292811734","data":{"timestamp":" 947292811732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292813026","data":{"timestamp":" 947292813025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292813918","data":{"timestamp":" 947292813917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292814289","data":{"timestamp":" 947292814288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292814807","data":{"timestamp":" 947292814807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292815626","data":{"timestamp":" 947292815625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292815903","data":{"timestamp":" 947292815903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292818497","data":{"timestamp":" 947292818496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292818984","data":{"timestamp":" 947292818984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292819958","data":{"timestamp":" 947292819958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292820427","data":{"timestamp":" 947292820427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292821128","data":{"timestamp":" 947292821127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292821708","data":{"timestamp":" 947292821708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292822306","data":{"timestamp":" 947292822305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292823226","data":{"timestamp":" 947292823226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292825738","data":{"timestamp":" 947292825736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292826276","data":{"timestamp":" 947292826275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292827536","data":{"timestamp":" 947292827536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292828347","data":{"timestamp":" 947292828346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292829573","data":{"timestamp":" 947292829572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292829943","data":{"timestamp":" 947292829942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292831202","data":{"timestamp":" 947292831201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292834555","data":{"timestamp":" 947292834555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292836086","data":{"timestamp":" 947292836085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292836637","data":{"timestamp":" 947292836636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292837258","data":{"timestamp":" 947292837257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292840069","data":{"timestamp":" 947292840068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292840662","data":{"timestamp":" 947292840660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292841236","data":{"timestamp":" 947292841236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292842569","data":{"timestamp":" 947292842568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292842847","data":{"timestamp":" 947292842846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292843719","data":{"timestamp":" 947292843718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292845461","data":{"timestamp":" 947292845460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292847074","data":{"timestamp":" 947292847074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292847733","data":{"timestamp":" 947292847733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292849371","data":{"timestamp":" 947292849370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292850453","data":{"timestamp":" 947292850453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292850992","data":{"timestamp":" 947292850992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292851878","data":{"timestamp":" 947292851877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292854319","data":{"timestamp":" 947292854318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292855986","data":{"timestamp":" 947292855986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292856840","data":{"timestamp":" 947292856840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292858052","data":{"timestamp":" 947292858051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292859063","data":{"timestamp":" 947292859062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292859891","data":{"timestamp":" 947292859891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292860744","data":{"timestamp":" 947292860744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292861543","data":{"timestamp":" 947292861542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292862775","data":{"timestamp":" 947292862774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292863401","data":{"timestamp":" 947292863400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292864473","data":{"timestamp":" 947292864472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292865117","data":{"timestamp":" 947292865116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292865701","data":{"timestamp":" 947292865700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292866426","data":{"timestamp":" 947292866425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292868604","data":{"timestamp":" 947292868603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292869260","data":{"timestamp":" 947292869259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292869866","data":{"timestamp":" 947292869865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292871258","data":{"timestamp":" 947292871257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292872449","data":{"timestamp":" 947292872449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292873218","data":{"timestamp":" 947292873217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292873880","data":{"timestamp":" 947292873879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292875004","data":{"timestamp":" 947292875003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292876517","data":{"timestamp":" 947292876517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292877659","data":{"timestamp":" 947292877658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292879808","data":{"timestamp":" 947292879807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292880759","data":{"timestamp":" 947292880758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292881509","data":{"timestamp":" 947292881508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292882619","data":{"timestamp":" 947292882618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292883404","data":{"timestamp":" 947292883402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292884229","data":{"timestamp":" 947292884228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292886989","data":{"timestamp":" 947292886988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292887120","data":{"timestamp":" 947292887120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292897902","data":{"timestamp":" 947292897901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292947990","data":{"timestamp":" 947292947989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" c856137d-a476-434e-932c-b24d8744902d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292979518","data":{"timestamp":" 947292979518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_je_di_fu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292986146","data":{"timestamp":" 947292986146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_yu_pe_si"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947292992815","data":{"timestamp":" 947292992815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_se_fi_ye"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947293000315","data":{"timestamp":" 947293000315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_se_fi_ye"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947293006968","data":{"timestamp":" 947293006967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_me_pi_ho"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947293013644","data":{"timestamp":" 947293013643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_po_ji_ha"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947293020283","data":{"timestamp":" 947293020283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_fa_tu_la"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947293026919","data":{"timestamp":" 947293026918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ze_gi_du"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947293033610","data":{"timestamp":" 947293033610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_wi_fo_ya"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947293040235","data":{"timestamp":" 947293040235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_li_fa_ye"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947293047696","data":{"timestamp":" 947293047696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_li_fa_ye"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947293055574","data":{"timestamp":" 947293055573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" 9d90ced2-65bb-455e-b07e-37863ed3d20e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.2ch..2ch.noShow..17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_li_fa_ye"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947293074508","data":{"timestamp":" 947293074508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_033447"," gameId":" eca24da1-4f68-4a99-a59c-65ab08902a22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}